啱啱行行下路仆街擦損左

隻手好撚痛呀

痛痛飛走

同塊地道歉

屌地未

個地下爛晒啦

擦損埋右咩

走鳩開啦肥屍隻狗,講緊左手擦損呀戇鳩仔,右你老母閪呀衝出黎柒

咁係你自己打漏先有位俾人入啫

重要係度死雞撐飯蓋

重要?有幾重要呀?
乜野係度?你想講喺度?,
文盲都想扮垃圾肥屍做認特警,你食撚懵咗呀戇鳩仔

起哂鋼咁呀巴打 俾人講中嬲嬲豬呀

又有錯字,唔係哂係晒呀柒頭皮,你係咪假膠特登打錯晒啲字博俾人恥笑架

打錯咪改囉
好過有啲人錯都唔肯認
連登真係多細蚊仔

廢鳩學肥絲屍玩埋晒d細蚊仔認字特警遊戲柒咗之後反突然扮成熟,好撚柒囉